[秒經]不合作運動有世界賽 香港一定世界第一

知識份子多 普遍香港人受過教育
絕對係一大優勢
要賤格無懶 醒目嘅香港人好識玩
鬥體能 普遍香港人輸，小做運動又成日對電腦
鬥食腦，鬥職場，鬥小聰明，再加上有事聚集到

要同社會各界、政治冷感宣傳
「反對引渡條例先有著數吖，傻仔，咪話我唔教精你，袋錢入你袋」
喺6月20日之前，相對慢啲咁增加友方數字，尤其老一代，唔衝做嗰啲中老廢老 （利申我老母做）

又可以各自各做
「各位市民 我哋冷唔冷靜？」
「冷靜！」
全部記者影著曬，班人淨係原地叫，警察已經唔可以主動攻擊
如果有突發事情造成騷動 而其中一方開始衝
就要自己執生

Between 其實好緊張 一陣見 香港加油
公眾人物就要可以發揮作用
不過水能載舟 亦能覆舟

有誤解求屌醒 唔想做伸手黨 當係比面香港市民 分析下我嘅諗法好唔好？

警察本身都有市民嘅身分
咁有身份就有故事

睇到依個post嘅警察仲有一絲良心嘅
隨時都可以做一件事去成為英雄
就係辭去警察職務

唔係第一日有人開post問點辭職唔會比老細屌/唔花cv
要合情合理合法 仲有安全嘅情況下
我唔係話走法律邊緣
但講真有幾難 香港仲有法律 工會保障 無得老屈您㗎
引渡條例過咗呢就無嗱 作個藉口屈您坐監
全面網絡監控 到時就真係難上加難
我當依家打機係hard mode，過咗引渡就係hell mode嗱
比你簡點節？

告別你嘅學堂朋友
做一個有故事嘅人
香港就800萬 撞到一個性格同你完全相反 立場完全相反嘅人 有幾難
沖突一定有

但係呢 我就係香港小市民嚟嘅
我好撚hea 好撚懶㗎
如果翻工遲到唔罰錢 又無位比人入 糧又照收
有得做你做唔做？
過多幾日 個個人都翻唔到工 又塞車
老闆又要睇著條數
左計右計點樣蝕最小錢
如果贏到街坊支持 或者一個唔覺意嘅網上紅咗
仲反而有賺

啲火未燒到你，唔等於你安全。
你都可以被秋後算帳，身敗名裂。
仲有時間，市民同警察嘅雙重身分，自己選擇。

推

推
或者有類似post討論緊 都想參與

Push